將軍澳後來居上！？

之前講到最黃區域
大家都會諗到首都沙田柚或者街坊勇武先驅黃大仙人
又或者最鐘意飲糖水既深水埗
重有速戰速決既荃灣
每次遊行完班狗都駐兵重防呢d區就知咩事

之前六區開花都專揀呢d深黃地區做集中
一直被睇少既將軍澳
更一度被話係新移民集中地
結果尋晚一戰成名

將軍澳全部都係將軍級戰力

樓主將軍澳人

將軍澳不嬲都黃
之前2016立法會補選，尚德係唯一一個梁天琦得票仲多過楊岳橋
可能交通問題限制左發揮

但都因為交通問題，街坊好易撚狗

將軍澳好多私樓 所以都唔少黃絲